<resources>
    <string name="app_name">NewMerchantNew</string>
    <string name="title_activity_faster_enter">FasterEnterActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="btn_save">保存</string>
    <string name="btn_pre">上一步</string>
    <string name="btn_next">下一步</string>
    <string name="btn_search">查询</string>
    <string name="tv_clear_account_name">账户名称</string>
    <string name="btn_clear_account_search">本行账户查询</string>
    <string name="tv_clear_bank_number">开户银行账号</string>
    <string name="tv_clear_account_property">账户性质</string>
    <string name="tv_clear_account_number">清算行行号</string>
    <string name="tv_clear_bank_name">开户银行名称</string>
    <string name="tv_clear_account_type">清算账户类型</string>
    <string name="tv_clear_card">卡/折</string>
    <string name="btn_clear_oppen_account_allow">开户许可证</string>;
    <string name="btn_clear_oppen_account_describe">开户情况说明</string>
    <!--中文英文  11000-->
    <string name="input_type_11000">1</string>
    <!--中文英文数字无特殊符号 括号不成对   11100-->
    <string name="input_type_11100">2</string>
    <!--大写英文数字无特殊符号 括号成对   01100-->
    <string name="input_type_01101">3</string>
    <string name="fix_shop_r1">特殊原因无文宣</string>
    <string name="dianzishouquan_name_1">\u3000\u3000本授权书授权期限自本授权书载明的签署日起至发生以下任一情形时为止：\n
\u3000\u30001.《服务协议》终止且双方已完成全部服务事项的相关权利义务；\n
\u3000\u30002. 若贵行最终拒绝服务事项申请（不包括贵行要求补充申请材料等情形），至贵行最终拒绝接受申请之日；\n
\u3000\u30003. 贵行收讫本单位新出具的《授权书》，并完成系统账户等信息修改。</string>
    <string name="dianzishouquan_name_2">\u3000\u3000就被授权人实施上述授权事项、及本单位开展服务事项，本单位承诺保证如下：\n
\u3000\u30001. 被授权人身份、手机号码及邮箱信息真实有效，本单位承担因上述信息虚假产生的一切法律后果。被授权人手机号码、邮箱为本单位认可的接收本单位商户账号和密码及贵行通知信息的有效方式，贵行向被授权人手机号码或邮箱发送的任何信息，一经发送即视为送达本单位。贵行通过买单吧商家系统推送的任何信息，一经发送即视为送达本单位。\n
\u3000\u30002. 凡被授权人实施的任何行为，包括但不限于使用本单位商户账号和密码登录买单吧商家系统所进行的任何操作，均视为本单位所为，对本单位具有约束力，本单位承担由此产生的一切法律后果。若被授权人发生变更的，本单位承诺将至少提前十个工作日向贵行出具新的《授权书》并由贵行修改系统账户绑定手机号等信息，在贵行完成修改前通过买单吧商家系统所进行的任何操作及其他行为仍对本单位具有约束力。\n
\u3000\u30003. 本单位同意使用互联网信息技术以数据电文形式订立《服务协议》以及其他与服务事项相关的合同并认同其效力。被授权人登录买单吧商家系统确认任何合同，视同本单位对其所有内容无疑问或异议，理解协议条款的含义及其法律后果；若被授权人登录买单吧商家系统向贵行提交任何合同的，均视为本单位的有效要约，并经贵行确认后生效（合同另有约定除外）。\n
\u3000\u30004. 本单位承诺妥善保管商户账号、密码、手机号码、手机验证码等与买单吧商家系统有关的一切信息。本单位确保不向其他任何人泄漏本单位商户账号的密码。对于因密码泄漏所致的损失，由本单位自行承担。如本单位发现有他人冒用或盗用本单位的账号及密码或任何其他未经合法授权之情形时，应立即以有效方式通知贵行，要求贵行冻结账号。同时，本单位理解贵行对本单位的请求采取行动需要合理期限，在此之前，贵行对本单位商户账号中已执行的操作所导致的本单位的损失不承担任何责任。\n
\u3000\u30005. 就《服务协议》及双方通过买单吧商家系统签署的合同引起的任何诉讼纠纷，本单位同意司法机关（包括但不限于人民法院）向本单位营业执照记载的地址发出法律文书即视为有效送达，包括但不限于一审、二审、再审、执行以及督促程序等各个司法阶段。</string>
    <string name="dianzishouquan_name_3">\u3000\u3000就被授权人实施上述授权事项、及本单位开展服务事项，本单位承诺保证如下：\n
\u3000\u30001.被授权人身份、手机号码及邮箱信息真实有效，本单位承担因上述信息虚假产生的一切法律后果。被授权人手机号码、邮箱为本单位认可的接收本单位商户账号和密码及贵行通知信息的有效方式，贵行向被授权人手机号码或邮箱发送的任何信息，一经发送即视为送达本单位。贵行通过买单吧商家系统推送的任何信息，一经发送即视为送达本单位。\n
\u3000\u30002. 凡被授权人实施的任何行为，包括但不限于使用本单位商户账号和密码登录买单吧商家系统所进行的任何操作，均视为本单位所为，对本单位具有约束力，本单位承担由此产生的一切法律后果。\n
\u3000\u3000若被授权人发生变更的，本单位承诺将至少提前十个工作日向贵行出具新的《授权书》并由贵行修改系统账户绑定手机号等信息，在贵行完成修改前通过买单吧商家系统所进行的任何操作及其他行为仍对本单位具有约束力。\n
\u3000\u30003. 本单位同意使用互联网信息技术以数据电文形式订立《服务协议》以及其他与服务事项相关的合同并认同其效力。
被授权人登录买单吧商家系统确认任何合同，视同本单位对其所有内容无疑问或异议，理解协议条款的含义及其法律后果；若被授权人登录买单吧商家系统向贵行提交任何合同的，均视为本单位的有效要约，并经贵行确认后生效（合同另有约定除外）。\n
\u3000\u30004.本单位承诺妥善保管商户账号、密码、手机号码、手机验证码等与买单吧商家系统有关的一切信息。本单位确保不向其他任何人泄漏本单位商户账号的密码。对于因密码泄漏所致的损失，由本单位自行承担。如本单位发现有他人冒用或盗用本单位的账号及密码或任何其他未经合法授权之情形时，应立即以有效方式通知贵行，要求贵行冻结账号。同时，本单位理解贵行对本单位的请求采取行动需要合理期限，在此之前，贵行对本单位商户账号中已执行的操作所导致的本单位的损失不承担任何责任。\n
\u3000\u30005.就《服务协议》及双方通过买单吧商家系统签署的合同引起的任何诉讼纠纷，本单位同意司法机关（包括但不限于人民法院）向本单位营业执照记载的地址发出法律文书即视为有效送达，包括但不限于一审、二审、再审、执行以及督促程序等各个司法阶段。
</string>
    <string name="dianzishouquan_name_4">\u3000\u30001.本单位经贵行审核通过获得入驻买单吧商家系统商户权限后，使用贵行向本单位提供的买单吧商家系统的商户账号和密码（下称“本单位商户账号和密码”）登录买单吧商家系统，在线签署《买单吧商家服务协议》（以下称“《服务协议》”）；\n
\u3000\u30002.于买单吧商家系统在线以数据电文形式订立合同、协议以及其他法律性文件；\n
\u3000\u30003.为合作开展服务需要，被授权人可以通过买单吧商家系统创建、分配本单位各商户门店的子账户，被授权人可授予子账户收银、验券等操作权限，但不包括在线签约、商户主体信息、商户结算信息、门店信息等本单位基本信息变更权限；\n
\u3000\u30004.于买单吧商家系统接收贵行通过系统发送的关于服务事项（包括但不限于手续费率调整等）的各类通知信息，并按信息要求进行操作；\n
\u3000\u30005.通过短信、电子邮件等接收贵行发送的关于服务事项的各类通知信息；\n
\u3000\u30006.就商户基本信息变更等事项通知贵行，并提供相关的证明材料；\n
\u3000\u30007.在双方认可的情况下可注销本单位特约商户资格以及终止《服务协议》；\n
\u3000\u30008.其他可通过本单位商户账号和密码登录买单吧商家系统进行的任何操作。</string>
    <string name="dianzishouquan_name_5">\u3000\u3000因本单位性质为个体工商户，本单位承诺上述账户中的个人账户（若有）为本单位营业执照中记载的经营者本人
        同名银行结算账户，贵行向该账户支付结算款项后，即视作贵行完全履行了合作协议项下相应的结算义务。
        本单位承诺，因结算款项划入该个人账户后导致的后续风险均由本单位及本单位经营者承担，与贵行无关。
        若由此对贵行造成任何损失，本单位及本单位经营者承诺予以赔偿。</string>
    <string name="dianzishouquan_name_6">\u3000\u3000本授权书由营业执照记载的经营者签字后生效。</string>
    <string name="dianzishouquan_name_7">\u3000\u3000本授权书空白栏位应填写与该条款性质相符的内容，且本授权书任何铅印和填写内容均不得进行涂改，如有涂改则本授权书无效。</string>
    <string name="span_2">\u3000\u3000</string>
    <string name="dianzishouquan_name_8">（“授权人”）不可撤销地授权交通银行股份有限公司太平洋信用卡中心（“被授权人”）为开展特约特惠业务需要，在审核本单位资质及业务合作期间，随时向国家金融信用信息基础数据库和其他合法设立的征信机构查询本单位及本单位法定代表人（营业执照记载负责人或经营者）在其中的全部信用信息及信用报告，向任何部门、单位了解本单位及本单位法定代表人（营业执照记载负责人或经营者）的其他有关信息；并同意贵中心为开展资格审查、后续合作等目的，查询、使用和保存上述信息。如被授权人超出本授权书的范围违法查询和使用本授权人的信用信息，被授权人应承担相应的法律责任。
    \n\u3000\u3000本单位法定代表人（营业执照记载负责人或经营者）（“授权人”）、本授权书第一条（一）款所列被授权人（“授权人”）授权交通银行股份有限公司太平洋信用卡中心（“被授权人”）为开展扫码支付业务等需要，向银联、支付宝、微信等卡组织和转接机构提供其姓名、证件号码、联系电话、微信账号、电子邮件等个人信息。
    </string>
</resources>